### TODO
- [ ] Ajouter des statistiques à propos du CA
- [ ] (optionnel) Ajouter la possibilité que plusieurs utilisateurs aient accès à un même compte (devis/factures, infos banque et liste clients)
